# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-rsnapshot package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014,2016,2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-rsnapshot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-14 11:41-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-11 16:00+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-rsnapshot/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add backup job"
msgstr "新增備份工作"

msgid "Backup jobs"
msgstr "備份工作"

msgid "Command to be run after rsnapshot execution."
msgstr "在 rsnapshot 完成後執行的指令。"

msgid "Command to be run before rsnapshot execution."
msgstr "在 rsnapshot 開始前執行的指令。"

msgid "Comment"
msgstr "註釋"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期及時間"

msgid ""
"Default rsync long args. All rsync commands have at least these options set."
" Default is \"--delete --numeric-ids --delete-excluded\". Please check the "
"<a href=\"http://www.samba.org/ftp/rsync/rsync.html\" "
"target=\"_blank\">manual page</a> for more details."
msgstr "預設的 rsync 長參數。所有的 rsync 指令會至少有這些選項被設定。預設為 \"--delete --numeric-ids --delete-excluded\"。請參閱 <a href=\"http://www.samba.org/ftp/rsync/rsync.html\" target=\"_blank\">手冊頁</a> 內詳情。"

msgid "Edit backup job"
msgstr "編輯備份工作"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Error output only"
msgstr "只含錯誤輸出"

msgid "Execute backup job"
msgstr "執行備份工作"

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid ""
"If this is enabled, rsync won't span filesystem partitions within a backup "
"point."
msgstr "如果啟用，rsync 將不會在一個備份點內跨越檔案系統分割。"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid ""
"Number of daily backups to keep. After n backups are created, the first one "
"will be overwritten."
msgstr "要保留的每日備份數目。在 n 個備份建立後，第一個備份將被蓋寫過。"

msgid ""
"Number of hourly backups to keep. After n backups are created, the first one"
" will be overwritten."
msgstr "要保留的每小時備份數目。在 n 個備份建立後，第一個備份將被蓋寫過。"

msgid ""
"Number of monthly backups to keep. After n backups are created, the first "
"one will be overwritten."
msgstr "要保留的每月備份數目。在 n 個備份建立後，第一個備份將被蓋寫過。"

msgid ""
"Number of rsync tries. If you experience any network problems or network "
"card issues that tend to cause ssh to crap-out with \"Corrupted MAC on "
"input\" errors, for example, set this to a higher value to have the rsync "
"operation re-tried"
msgstr "rsync 重試的次數。例如：若是您經歷到網路或網路卡的問題，造成 ssh 吐出 \"Corrupted MAC on input\" 錯誤，可將這設成較高的值，讓 rsync 重試操作。"

msgid ""
"Number of weekly backups to keep. After n backups are created, the first one"
" will be overwritten."
msgstr "要保留的每週備份數目。在 n 個備份建立後，第一個備份將被蓋寫過。"

msgid ""
"Number of yearly backups to keep. After n backups are created, the first one"
" will be overwritten."
msgstr "要保留的每年備份數目。在 n 個備份建立後，第一個備份將被蓋寫過。"

msgid "One filesystem only"
msgstr "只對單一檔案系統"

msgid "Post-exec command"
msgstr "執行後指令"

msgid "Pre-exec command"
msgstr "執行前指令"

msgid "Retain daily"
msgstr "保留每日備份"

msgid "Retain hourly"
msgstr "保留每小時備份"

msgid "Retain monthly"
msgstr "保留每月備份"

msgid "Retain weekly"
msgstr "保留每週備份"

msgid "Retain yearly"
msgstr "保留每年備份"

msgid "Rsnapshot"
msgstr "Rsnapshot"

msgid "Rsnapshot (Backup)"
msgstr "Rsnapshot (備份)"

msgid "Rsync long arguments"
msgstr "Rsync 長參數"

msgid "Rsync tries"
msgstr "Rsync 重試"

msgid "Run"
msgstr "執行"

msgid ""
"Show output on error only. If set, no output will be shown on successful "
"execution.  If no output is generated, no email will be sent if configured."
msgstr "只有當有錯誤時才顯示輸出。如被設定，在成功執行時將不顯示任何輸出。如果沒有產生任何輸出，則不會寄送出任何電子郵件（若被設定）。"

msgid "Source"
msgstr "來源"

msgid "Source folder"
msgstr "來源檔案夾"

msgid "Target"
msgstr "目標"

msgid "Target folder"
msgstr "目標檔案夾"

msgid ""
"The Folder used as target for backups. Backups will go into a sub-folder "
"<em>localhost/&lt;label of source filesystem&gt;/&lt;source folder relative "
"path&gt;</em>"
msgstr "當作備份目標的檔案夾。備份將被放進一個子檔案夾 <em>localhost/&lt;來源檔案系統標籤&gt;/&lt;來源檔案夾相對路徑&gt;</em>。"

msgid "The shared folder to Backup."
msgstr "要備份的共享檔案夾。"

msgid ""
"This option specifies the group that the backup directories will belong to. "
"Note: This will only change the group of additionally created dirs. The "
"backed-up files and directories will mirror the original permissions."
msgstr "此選項指定備份目錄將屬於的群組。附註：這將只改變額外產生之目錄的群組。被備份的檔案及目錄將反映原本的權限。"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
